有冇曾經環過歐嘅巴打分享吓行程或者經歷

小弟打算去環歐半年至一年
而加想Plan定資料,行程同Budget
有冇巴打可以分享吓

去左北歐exchange半年
期間去左十三、四個國家
有咩可以問我

去左東歐十五國

師兄覺得邊個國家最靚同埋北歐物價係咪好貴?

師兄去咗幾多日?

今年暑假去咗歐洲8國

我12月就去北歐
Plan左少少咁
反而可以留幾耐好似無咩人講
香港免簽現家歐盟180天內只可最長留90天
同你講唔出行程/無離開歐盟嘅證明
佢有權唔比你入（應該同難民問題有關）
因為我同樓主一樣想玩耐d
搵搵下先發現呢樣野
搞到我本身想去到先plan變現家要plan

利申：問過一位專帶歐洲旅行團嘅導遊講我知
申請visa就唔清楚，如有錯巴打屌細力d

我反而想問下北歐嘅巴打係咪唔洗換咁多現金
信用卡都夠做

去過英德法奧匈捷克波蘭比利時荷蘭 加土耳其
咁算唔算環歐

兩個月左右

極光、太自然去北歐；古代中古歷史文化西歐中歐；冷戰共產去東歐；陽火海灘南歐。斷斷續續去左兩個月。

現代文明發源地去一世都睇唔完

冇諗過呢個問題

邊個國家你覺得最正?

極光 不過歐洲我最想去係意大利

好多都好靚
揀唔到
冰島 挪威bergen 葡萄牙porto sintra lisbon 西班牙seville 波蘭Krakow

北歐物價係好貴 但去得北歐預左自己煮 自己煮唔貴呀

西歐北歐同信用卡都方便
但北歐有時自助簽卡畀錢要pin

東歐抵玩 波蘭捷克匈牙利

另外我d朋友之前會出一出歐盟 好似就可以？我唔肯定 因為我有visa

嗰陣去左瑞典波蘭捷克 丹麥西班牙葡萄牙 比利時荷蘭 匈牙利 挪威冰島英國保加利亞希臘 極光我都有睇 想知再講

推介保加利亞 馬其頓 科索沃

我想知
我上網睇唔申請visa 得90日
我應該丹麥-挪威-法羅群島-冰島-挪威北部
用太多錢就直落東/南歐，唔再玩北歐
細佬我都係想追極光
求巴打分享下挪威心得

因為我買左冰島機票既關係
挪威其實淨係玩得3日
oslo同bergen
oslo好現代化 可能因為我嗰陣已經係北歐留左一段時間 我覺得麻麻地oslo 可以去睇下民俗博物館
bergen就超級靚 童話小鎮咁

最後睇定堆歷史去，否則你好易審美疲勞，唔知度度有咩分別

Bergen

本身想去南部行trolltunga，但冬季唔行得
搵到北部lofoten, tromso 上網睇圖好靚
冰島巴打玩左幾日？夏天冰島同冬天冰島好大分別

師兄總共用咗幾多錢到? 極光睇嚟我要搵吓資料邊個國家大機會睇到

5日

santorini

budapest

budapest

iceland